Colorful終於cover TT 啦

睇住佢地越嚟越進步，其實有d感動

新丁momo

呢段片真係跳得超差
連新丁都hea跳

我嘅視線都係離唔開新丁

皮已負

+1

推下先

MOMO 世界第一

link都唔識貼

企中間個位，係男人？我認真問

推

畀左個我不喜歡

好似689

成個豬肉佬咁

志效位嗰個其實幾正

Nayeon個位正過nayeon

0:59 新丁真係

好撚正

屌你老味我究竟睇左咩
最撚正既mono 果part 再hea d 呀屌你

唔係啊嘛

跳得最落力